### Teste Enjoei - Instruções
- Instale as dependencias do projeto `npm install`
- Use `npm run serve` para executar o projeto em desenvolvimento
- Use `npm run build` para buildar o projeto

- Projeto construido com o vue-cli
